{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019942",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "과일모찌와빙수가 맛있는 감미모찌"
    },
    "text": "梁山に位置するデザート店、フルーツ餅雪花かき氷専門店です。 2014年にオープンし、現在まで営業しており、フルーツ餅はギフト用やおやつとして多く販売され、累積販売量が50万個を超えました。 2021年2月19日からは配達サービスも開始しており、多くの声援を期待しています。 営業時間は毎日09:00~22:30で、お店への帰りは梁山駅の3番出口を出てモダアウトレットを過ぎると見えます。 メニューにはイチゴ餅があり、価格は2,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店はどこに位置していますか？",
            "answer": "この店は梁山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店の営業時間は毎日09:00~22:30です。"
        },
        {
            "question": "この店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "この店のメニューにはフルーツ餅雪花かき氷があります。"
        },
        {
            "question": "この店のフルーツ餅の価格はいくらですか？",
            "answer": "この店のフルーツ餅の価格は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この店はギフト用のフルーツ餅も販売していますか？",
            "answer": "はい、この店ではギフト用のフルーツ餅も販売しています。"
        },
        {
            "question": "この店では配達サービスも利用できますか？",
            "answer": "はい、2021年2月19日からは配達サービスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "この店への帰り方を教えてください。",
            "answer": "この店への帰り方は、梁山駅の3番出口を出てモダアウトレットを過ぎると見えます。"
        },
        {
            "question": "この店の累積販売量はいくつですか？",
            "answer": "この店の累積販売量は50万個を超えています。"
        },
        {
            "question": "この店はいつオープンしましたか？",
            "answer": "この店は2014年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "この店にはイチゴ餅以外のフルーツ餅もありますか？",
            "answer": "はい、この店にはイチゴ餅以外にも他のフルーツ餅もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 162,
        "QA": 329
    }
}